如果係香港比警察逗，發現少量大麻，要坐幾耐？

你壓力大就唔使

留名
食大麻死全家

坐十碌八碌走唔甩

太少量多數告藏毒 罰款案底守行為 好少話要入冊

係咪真呀？

大壓力應該輕判

唔洗信我 邏輯諗下如果少少毒品就要入冊 香港起多幾個監獄都唔夠 週街都係道友 個個身上多少都有啲

有無周街都係道友咁誇張

基督徒
支那人
有錢就唔洗

睇邊條街啫

如果少到一粒花左右
好似都係罰錢

拎張五百出黎，同佢講你壓力大，係人都犯過錯，俾次機會咁就得

5g 呢？

lm

咁就真係唔太清楚

半年

一萬蚊